---
title: Liputan khusus pendampingan Litigasi Kasus Buktar Tabuni
date: 2012-08-02
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Agustus_02_2012_Liputan_Khusus_Kasus_Buktar_Tabuni.jpg](/uploads/200px-Agustus_02_2012_Liputan_Khusus_Kasus_Buktar_Tabuni.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan khusus pendampingan Litigasi Kasus Buktar Tabuni

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Pengadilan Negeri Kelas 1 A

**Jam** : 1 bulan

**Hadir** : 
* Koalisi LSM HAM Papua
* Jaksa,Hakim, kepolisian

**Ringkasan** : 
* Pendampinga Hukum kasus makar buktar Tabuni
* Pendampingan hukum ini di telah di lakukan oleh ALDP sebagai bagian dari Koalisi LSM HAM Papua di mulai dari proses penyidikan di Kepolisian, pengadilan Negeri, pengadilan Tinggi Papua hingga Mahkamah Agung.
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=4986
